Care到金毛短髮既女人，Kpop史上係咪得佢一個?

平時Care唔到金毛D女染完好似MK妹
但Choa金毛短髮得黎好靚
一D都唔MK
有冇人知佢呢排搞緊咩?

好掛住佢 aoa eyes contact ver. 入面既佢係我既fapcam性啟蒙

Clc果個先係

圖?

痴線？一次過比4粒膠使唔使去到咁盡

是

召喚慘過番印度

彩瑛都得 圖後補

u褻瀆女神

孝淵刀系

金髮IU

Care
冇人講 班韓撚真係痴撚線

AOA入面
CHOA>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>賓妹

care乜鳩

Choa正到仆街

IU都唔係呢個feel

識貨
唔知佢而家做緊咩

care定carry 定我真心膠左

當sana死？

佢like a cat嗰陣白色好睇好多

諗住標題寫錯 下面再用多次
班韓狗真係傻閪來
不過都冇人care

care同carry都分唔清

好老泥喎清

呢隻色都唔錯

老泥先正 你識條鐵

韓撚真係文盲黎 讀好啲書先啦好嘛

講緊女人

yeeun ❤️❤️❤️❤️

who fucking care

梳,唔小心屌打咗

Ca re lol

man過男人

有D MK

拿男人黎比

當咲良死架？

不了

平生除bp以來第一次認同你

成個毛舜均咁

樓上兩個死傻鳩

變左三個
唔淨在啦

長髮唔襯佢
一剪短正撚到

冇左Choa Aoa係零

點解要沖出黎比人屌打

長個人好顯老

jimin同雪炫都唔錯

一個賓妹一個地精

好似阿嬸

點解會有胸

雪炫

你地做咩咁憎佢

自己一個紅左唔理隊友
exid就算得hani一個紅左都好照顧隊友想捧紅埋佢地
仲有覺得佢唔值咁多贊美 又女神又盛咁

Lisa

續約未

agger

GD都得
我不嬲當佢女人

牙宮呢
雖然我都愛choa

無惡意非反hani
純粹針反seolhyun低汁會然

乜野care?

On9泡菜撚連carry同care呢啲小學級英文都唔識分
冇撚腦

Lm

佢可能剩係care金短髮女人
其他色長髮佢都唔撚care

樓主，教你學英文
識用未先

可能韓國人用care

咪撚on9啦兩回事黎

收皮啦, 會鍾意佢你既人品已經夠哂低質, 反佢用任何理由都反到

fuck off

反佢用任何理由都反到？多謝你指出阿媽係女人

弱智

都話你弱撚智
你呢句加埋既意思就係反佢用任何理由都反到係事實

dj soda

集體智商低係咁

當然係事實 無理由點反 唔好再強調阿媽係女人啦。。。

仲未訓？

吹呀

印度ou sem break了？

香港OUsem break

金泰妍都係

一見到標題都係諗到佢

Choa世界級

未入嚟都已經諗起choa

卄蔣麗芸議員，請注意你既儀容
（講還誆，唔貼圖了）

但係佢其他髮色會變得好奇怪

睇賓妹同人嗌交好過癮

咪屈 理性討論非嗌交

草娥大媽
你掂過我隻手仔㗎

睇標題第一個都係諗到ChoA

當之無愧
Btw樓主啲英文

靚同身材都好正

鐘意韓閪嘅人平均智商低於50 係咁上下

性啟蒙老師

當太妍bb死架？

搵都搵幅好睇啲既好冇

佢明顯黑髮好過金毛好多啦

好掛住Choa

Yoona屌打

金髮精靈

好撚樣衰

Choa no. 1

choa本身五官似外國人
染金髮好夾

屌我差d 以為係好似gdp=gpa 咁約定俗成ed

睇topic仲以為係慘過番印度

我屌你老尾唔撚識揾圖？

Choa幾時出番黎唱歌

clc個yeeun都好襯短髮金毛 但都係choa正啲

好中意佢 一直覺得佢係aoa最正個個

佢對波有幾大？

允兒我老婆

但講緊金毛短髮

睇標題未嚟已經諗緊係咪choa

個care真係柒到搵窿捐，我以為係講緊護理金色頭髮。

短髮呀大佬

Care
韓迷啲專有terms?

heart attrack好正